二手車買賣試車

有幾多車主會比人試車？

定對家落左訂先比佢試？

唔撚試點買?

你唔係爛身爛世多數都比你試
唔比試架車幾靚都好我一定唔落訂

我都同意

但in case試車途中

出事起上黎有拗叫都幾麻煩

岩岩放左架車 新車主冇試車
同埋新車等緊過戶都係冇試, 叫車主兜左一個圈
因為如果出事好煩

我叫車主揸個圈比我睇

試車如果有咩意外點算？
我自己賣車就從來唔比人試

未落訂，車主兜個圈
落左訂，買家兜個圈

所以都係睇買家誠意

呢d位好矛盾

唔試根本唔知車況 （波箱，轉數，brake etc)

試既話 可能條友連牌都冇（極端example)

不失為一個好方法

保險問題，只會問現車主可唔可以載我兜個圈，順便睇下佢手車會唔會搞到架車好多暗病

遇到爽快買家

試嘅目的係咩如果你驚架車有問題有暗病，點解唔直接約上架等車房睇。如果你話試下夠唔夠力好唔好揸嗰啲就唔好搞人啦

近排買同賣都冇試揸過，真係有誠意，落完訂上架俾師傅/HKMI/IPMC試一圈都合理。

我只會坐、車主揸。同埋去熟車房上架
唔想自己揸住試嗰時會出事

好多野唔試係睇唔出 一定要試

叫車主行高速 試車

咁就要睇你買咩車， 你買d高危車，有d份燕梳係限定司機，你坐上去渣就啫係冇第3者保險, 想自己試就揀番d腳車，再唔係就揾hkmi嗰d尼試

我買而家部車果陣
因為我真新手零經驗，唔敢試車，驚出事好麻煩
反而係個車主係咁叫我試
話唔試點知岩唔岩心水
之後推左我上車，兜左個圈
最後試完，驗車成交
開心揸左一年

你試人車然後油門當brake用點都入你數啦
但你一坐上車試就成個泵把甩左就車主問題啦

我係車行睇（熟人） 佢叫我係個車場到試
我都死話唔試
前面林寶 右邊拉利 左邊一部戰神 後面就波子 跟住仲有d賓利（唔知有冇叫錯）

幾好嘅驗車公司篤電腦都未必搵倒暗病